近幾年對農夫真係好撚失望 對比EASON更失望

以前D歌好有社會議題 又有骨氣
呢家奶TVB 又無出聲

聽緊456wing

謝安琪都話D歌唔係佢作 佢根本唔係黃
但農夫D歌係佢填係佢作係佢唱
完全兜唔撚到 好撚失望

結左婚生左女
冇得再做自己喇

堅持堅持

好鍾意重新找到你
仲敢唔敢唱信不信由你

無曬創意，依家一言一行都係打工feel
仲要係lamp埋鞋底嗰隻

當一個人無本事又要養家
就無得講骨氣
只係證明佢兩個嘅能力係咁上下
唔靠舔鞋底就無飯開
其實森美咪又係咁
有咩好可惜